\solutionSection

Задача сводится к тому, что нужно найти такое минимальное число $k$, что $k \cdot m$ делится на $n$ без остатка.

Получается, что $k \cdot m = lcm(m, n)$ , где lcm -- это наименьшее общее кратное.

Так как $lcm(a, b) \cdot gcd(a, b) = a \cdot b$ , где lcm -- это наименьшее общее кратное, а gcd -- это наибольший общий делитель, получаем:

$lcm(m, n) \cdot gcd(m, n) = m \cdot n \Rightarrow k \cdot m = lcm(m, n) = \frac{m \cdot n}{gcd(m, n)} \Rightarrow k = \frac{n}{gcd(m, n)}$

Таким образом, ответом будет $\frac{n}{gcd(m, n)}$ .

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource